Laravel 7.0
mysql la base de datos se llama test

comandos en consola
php artisan serve: localhost:8000.   servidor
php artisan migrate:fresh --seed	 ejecutar los seeders con los datos cargados 

IMPORTANTE
debera registrarse para ingresar al sistema y sera importante cuando haga la votación porque registrar el id del usuario.